有冇巴打93出生都係讀緊書

應該資優兒童黎喎
廿中都黎

我後門狗

我識兩個
專科hea讀大把defer一兩三年

利申 我都係

我呢加至year3

數數下唔止咁少

有咩問題？

師兄邊間

google查下我個名

爭d以為郭位

我都好想郭位做

我校長喎

郭位成日屌柒台灣班垃圾教授

94仲下年先升year2點睇

睇黎入得呢個post嘅都卧虎藏龍

下年grad

PhD

我都讀埋今年先grad，小學留一年，中學重考，大學炒左final year, 同年好多結婚做荀工了....

有興趣咩事

中學畢業讀左兩年asso 做左一年野再入返大學year1水泡科

利申:唔係我

old ass

有朋友中七之後冇讀
做左幾年野之後先考DSE
而家唔知yr2定3

93出世表示上年先讀完master，
留過兩年班

93
之前一直冇計劃哂左幾年時間
早兩年先去外國讀 出年先畢業
但打算繼續讀